呢個post證明連登d dse雞真係低質到無倫

先唔講用舊聞打飛機

有人問：抹面=急救？
成班傻仔就好似有位入咁係度自high

冇人屌01條友寫得衰

請問dse考生係咪覺得咁樣好有優越感？